\documentclass[12pt,a4paper,twoside]{article}
\usepackage[warn]{mathtext} 
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{caption}

\usepackage{fancyhdr}


\textwidth=165mm
\textheight=230mm
\evensidemargin=4mm
\oddsidemargin=4mm
\topmargin=-6mm 
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}
\fancyhead[LE]{\textit{ Конференция <<Ломоносов-2010>>}}
\fancyhead[LO]{\textit{ Конференция <<Ломоносов-2010>>}}
\fancyfoot{}
\fancyfoot[RE,RO]{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{ulem}


\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markboth{#1}{}}
\renewcommand{\refname}{Литература}
\makeatletter
\renewcommand{\section}{\@startsection{section}{1}{0mm}{0mm}{0mm}{\hfill\large\bfseries}}
\makeatother

\title{Название} % Вставитье название своего доклада
\author{Фамилия имя отчество участника} %Вставить ФИО в именительном падаже
%\location*{Московский государственный университет имени М.В. Ломоносова Факультет вычислительной математики и кибернетики, Москва, Россия}
%\email{mail@gmail.com}

\begin{document}
\section*{ Секция <<Вычислительная математика и кибернетика>>}
%\subsection*{ Подсекция <<Название подсекции>>} 

\begin{center}
\textbf{  Название доклада  }\\ % Вставить название
\textbf{\textit{  Фамилия имя отчество участника  }}\\ % Вставить ФИО в именительном падеже
\textit{\textit{  Должность }}\\ % Вставить один из вариантов: Студент (специалист), Студент (магистр), Студент (бакалавр), Аспирант, Соискатель, Кандидат наук
%\textjn{\textit{Научный руководитель -   - ФИО}}\\
\textit{\textit{Полное название университета, факультет, город, страна}}\\ % Вставить информацию о вузе
\textit{E-mail: mail@gmail.com} % Вставить e-mail
% В шапке не должно быть точек в конце строк! 
\end{center}

% ФИО
%Студент / Аспирант / Кандидат
%Научный руководитель -   - ФИО
%
%E-mail: mail@gmail.com

% Вместо следующего текста вставьте Ваши тезисы:
Текст тезисов (до 3000 знаков включая пробелы и список литературы).
Ссылки на источники оформляются в виде номера в квадратных скобках: [1], [2].

Требования в оформлению тезисов на странице \\
http://www.lomonosov-msu.ru/rus/lom\_10\_rules.html


\begin{center}\textbf{Литература}\end{center}
% Список источников в алфавитном порядке, в соответсвии с правилами оформления 
% Ссылайтесь только на работы, непосредственно процитированные в тезисах
% Правила оформления списка литературы на странице http://www.lomonosov-msu.ru/rus/lom_10_list.html
\begin{enumerate}
\item Алешковский И.А. Внутренняя миграция населения в современной России. М.: ТЕИС. 2007.
\item Иванов И.А., Иванов В.А. Детерминанты внутренней миграция населения в современной России // Вестник Московского университета. 2006, Серия 6, Экономика, №2.
\item и т.д.
\end{enumerate}

% В следующим пункте можно выразить признательность научному руководителю или перечислить источники финансовой поддержки
% Можно удалить этот пункт.
\setlength{\topsep}{0pt} 
\begin{center}\textbf{Слова благодарности}\end{center}
Автор выражает признательность ... \\

% Если в тезисах не предполагаются иллюстрации, то следующий текст нужно стереть (вплоть до строчки "\end{document}")
\setlength{\topsep}{0pt} 
\begin{center}\textbf{Иллюстрации}\end{center}  
% Изображение должны быть чёрно-белыми, не более 3 штук
% Файлы в формате jpg или png
% Если иллюстраций несколько, повторите следующий блок нужное число раз
% Нумерация рисунков проводится автоматически

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=11cm]{familiya_pict1.png} %Вставить уникальное название файла, содержащее транскрипцию фамилии автора
\caption{Комментарий к рисунку.}  %Вставить комментирий
\end{figure}


\end{document}
